突發! 雞嶺迴旋處現2架水炮車

1419 雞嶺迴旋處有2架水炮車向大欖隧道方向行駛

一手料，手足今日小心啲

嘩
又靠嚇

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

推。

又要漏水

自推十次 (1/10)

自推十次 (2/10)

自推十次 (3/10)

推

自推十次 (4/10)

睇下今日佈防張圖 以後明顯會引人去狗鐵搭車再一網打盡

行完就走 唔好留 唔好停

一迫埋一齊 咁多人 又無鐵 一定走唔切

真如水 勿變死水

自推十次 (5/10)

自推十次 (6/10)

又要失禁

Dklm

自推十次 (7/10)

8/10

上面張圖迫人走去有狗鐵既地方

原來係想配合呢部狗水車

推啊

自推十次 (8/10)

今日落雨出唔到胡椒同催淚彈就用顏色水

10/10

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,待定, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場有機9月6(五)搞埋
全部1點，唯一底線，唔衝禁區(會變恐襲)
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

聽日826 仲有國泰城

自推十次 (9/10)

荃灣手足小心

自推十次 (10/10)

影到咁多次，無一次出。次次都係遊車河，嘥油

中港M記係有經營權
但個品牌一樣係M記
而M記個招牌同形象係咪真係支持human rights架
麥當勞作為國際大公司
又係美國股市上市
仲要係自己web page Missions & Values 到寫 Respect Human Rights

但係又比六折犯人道罪既香港警察
行為同說話都唔同既
咁係咪應該問下總公司佢地個立埸係咩呢
send email去呢到

美國巴絲可以直接打電話去

又屙到成條馬路藍色尿

雨天先可以出黎行,
邊行邊失禁都冇人知

11/10

推上熱門呀!

真係要小心

明係有心做9我地

12/10

收皮啦 勇武派解放軍都唔驚呀

tui

一陣又藍藍路

[9．1機場] 官逼民反，民不得不反

啱啱見向元朗方向行緊
影唔切相

大雨要雨褸呀

失禁車

15/10

樓主
你漏咗青衣狗屋

葵荃青轉場路線

煲水

16/17

今日大雨可能唔射tg

記得到時保持50米安全距離

有無時間可以fc

推呀

肯屠水龍未

哦 noted

今次車頂支炮冇包住？

小心

let‘s get wet

冇呀

有尿片未架

推推推

唔漏水啦

小心啊

成地藍

推推

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

轉場出港島啦
個到又冇封

大家小心

推推推呀

落旺角啦

又準備幫條公路染色 ?

元朗公路見到

分分鐘黑警搵一般水車黎賴尿 測試下顏色水劑威力
然後同你講水炮車冇經過以上路段 咁佢又岩
不過如果有人影到果架水車既車牌係警察專用
佢就死啦

一手料，唔使fc, 上埋哨兵

大雨有tg可能真係會岀水炮

無得用催淚彈 就出水炮車了

推 隔離d車小心
一陣又變藍車

真係要諗諗對策

手足小心

push

Push

Pish

P牌都大力推

手足幫手推

小心出就好散

全世界要知

嚇鬼咩

又係呢架漏水垃圾

漏汁

注意安全

巴絲小心，雖然靠嚇多

以後唔用狗鐵，揀五至七區一齊遊行、集會，地區戰正式開始

Tui

tui bao kui

我地唔可以唔搭地鐡，但港鐡Ｄ商場仆街la ，全面罷買港鐡商場

港鐡又封站，荃灣站，荃灣西站，葵芳站，你仲唔罷買！！！！
港鐵商場 (改去--->替代商場)
圓方
德福廣場(改去--->淘大花園/商場)
青衣城 (改去--->青怡廣場)
PopCorn (改去--->將軍澳廣場)
綠楊坊 (改去--->荃灣千色滙)
Citylink 連城廣場(改去--->沙田中心)
杏花新城
連理街 (改去--->將軍澳廣場)
海趣坊 (改去--->啟豐商場)
駿景廣場 (改去--->銀禧花園)
新屯門商場 (改去--->富健花園)
恒福商場 (改去--->置樂商場)

香港人撐香港人
可入去行街，去厠所，但唔可以消費

屌 垃圾車

.

漏m 仲出黎

睇來d狗心急想試車

吾可以輕敵！要有做好狗警出水炮車嘅準備

出埋解放軍就最好

水+英泥=玩完

Dllm

頭先屯公轉車站見到兩架行過

屌

Tui 萬事小心

推到長期置頂

記者會有無解釋？

刀手去到邊
麻煩報導位置

以後要預計恐怖份子出水炮，
入港鐵商場室內operation，截斷租金收入。

整設好？

過到去葵芳得返一半水

到時轉場

唔係呀，要無消費人流塞爆港鐵商場，最好港鐵申請商場禁制令，自斷租金收入。

手足萬事小心

手足到時真係要智取，唔好硬碰，be water

啲狗係米以為落雨啲水攻會勁啲架

時刻保持警惕
唔好諗住擋得到 揾石屎掩護避到就避

水炮車怕唔怕熱

wa diu

叫到車好走，唔係人頂到

前線小心！呢個冇方法硬碰，真係好大殺傷力！

岩岩2架水炮車，入左屯門公路

啱啱個Friend見有兩架水砲車係屯門公路口往荃灣方向駛去, 太快影唔到相俾大家fact check. 請各位手足小心!

死黑警

今日應未有專用反車輛恐襲裝備，
轉室內，游擊。

冇睇垃圾記者會

水戰

兄弟姊妹小心

黑警港共政府冇人性

825遊行集會 @1532

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

最新位置

好似話出動埋武僧又話飛機大炮 大家小心
小心散水撚 靠嚇

"吾"

顏色水呀屌

總於搵返呢個list
唔知點解呢幾日無再見人推呢個cm
大家幫手將黑警罪證記低

警黑勾結 濫暴傷人
暴力鎮壓 反對傷音
612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第35日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証
7.執行私刑 毆打被捕市民

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車

小心可能會出水炮車